依加係鬼國，有冇vpn apk 可以俾我download 黎用

上唔到Facebook 同whatsapp

404 error

兩個都係垃圾apps

下次再去要download定啦

下次去要down定openvpn加搵定可用server唔洗人教啦

上星期係廣州, ios 用vpn poxy, 91vpn 大多數時間都唔得

有一兩次話連到, 其實FB, wtsapp 都唔得, 收唔到

梗係用返香港卡

平反六四

天滅中共

我笑咗

好貴

download 左super vpn ，上到
只係share 唔到出黎

習包子